拍拖又煩唔拍拖又煩

有無人唔想拍拖比人管但係又想有人陪

也許相愛很難

我

咁早上黎叫春 睇黎真係好煩

因為好矛盾

朕一上黎就見到ed po.....

咁樓主A幾同感情狀況係?

你點揀

訓多陣好過啦屌你

咁搵朋友咪得

A4

咁e家單身?

A4都老手喎,仲未明點玩愛情?

好很認同 好多次想分手 但又想有人陪 但又覺得自己未玩夠 所以我玩完識返屋企算 我都唔想

朋友唔同個種嫁嘛

唔想玩愛情 好麻煩

耐咗會麻煩覺得佢箍住你咁 會嘈交分手收場

都可以啪架喎

有4必有5

東西舊了就覺得阻地方

同返工又煩唔返工又煩一樣

有時我都覺得冇新鮮感嫁 但我都冇換你

莫道你在選擇人 人亦能選擇你
公平原沒半點偏心

搵個player 拍拖各有各玩咪算，唔好害左人地啦

隨遇而安啦
唔會主動去搵，黎左都唔會抗拒
我份人好被動，想對方主動啲
同我一齊好多野 講就有
例如
「陪下我呀」，我會即刻完左手上既野去陪佢
「收工去食野」，咁我收工咪去搵佢食野
要買啲咩既咪盡力而為
真係講就有，唔好要我估就夠🙄
唔講我會做返自己野
脾氣都好緊要，唔好郁啲就發脾氣
一哭二鬧三上吊果啲我更加唔會理佢
哩啲好容易理佢一次就踩住上黎多幾次
仲要受得教，依樣野互相既 都係磨合既一種
同你講左唔好都仲要繼續做，即係咩呀？試我底線呀？
哎唔講啦，要講好多野講
總之人夾人啦
一齊舒服既咪繼續囉
唔舒服既咪分手囉
小事忍，大事唔好忍

係為啪就去搵sp啦 唔係講緊嚟啲

拍拖好多野煩咁

嚟種最好 不過好難搵 要相處耐咗先會知夾唔夾

其實一黎都已經睇到，差在接唔接受到
接受到既話 最後唔好拎依樣野出黎嘈
有啲人好興

其實兩個人價值觀唔一樣真係好難維繫，拍左三次拖都係我就佢就左八成，佢都唔肯出果兩成

即係十成

講到尾都只係想享受拍拖好嘅部分
你唔想見到條就仔嗰陣就覺得佢痴身
寂寞想要人關心，想要人錫就要佢隨時係身邊
你都係想咁啫

女人最鐘意講：我唔想下下我講左你先做，你都唔係真心想做。

我想講我觀察到諗到既野已經做左啦，我又唔係你肚入面條蟲。咁我想你做既野，我唔講你會唔會做？

拍拖要應付另一半 想有返私人時間
單身又想有人陪下

人就係咁犯賤

你覺得拍拖一個禮拜見幾多日正常？（唔係同事/同學）

表示一星期要見6日

我最想搵個異性可以得閒陪下大家就夠，可以好似拍拖咁相處（唔洗扑野都得），但又可以隨時變返朋友咁甩身

2-3日頂盡
日日放工已經攰到唔想講野

啱晒好夾

可惜佢地唔識為我咁諗 可能未出黎做野

大家夾到相處舒服就好
我做緊野佢就讀緊書 想日日見同傾電話 最後夾唔到就分手

我就係想要嚟種 開心就一齊開心

可以咁講 拍拖都係為開心

因為你唔識拍囉

係咁嫁啦 最想你連佢郁隻手指都知佢想點就最好

即係唔想負責
但又好想扑野

見足都無問題 但係有時想做其他野另一半又會唔準又成 好撚煩

唔同 想扑野既就搵sp啦

連sp都搵唔到

有咩好煩
開心咪得
拍拖不嬲都係令另一半覺得幸福
拍到覺得有負擔唔開心既話咁拍黎做咩

諗起要比人管就不了

未必另一半都係咁諗 啲控制慾同脾氣 不了